仆街！小一嘅嘢我都唔識

小一嘅中文功課

我知個答案但係唔識填邊個詞語🤦🏾‍♂️🤦🏾‍♂️🤦🏾‍♂️

時間，太陽，當時

西瓜、太陽的位置和昨天

時間先岩

時間、太陽、昨天

小豬，小熊，馬騮

樓主返去重讀小一啦

功課自己做啦

你洗晍洗重讀小一

白雲，太陽，昨天

日出、日落和正午

時興隆與你

晴天，陰天，雨天

共享

射射

個頓號有冇問題？

小一有連登帳號

弱智？

溫度 速度 溫柔和憤怒

隊友、各自的位置和舊友埋西瓜時已經不同了

時間 太陽 他們/昨天

唔明點解第一個會答時間
第一同第二個答案中間係頓號唔係逗號，意思姐係有兩樣野既位置都唔同左 時間一睇就錯
我會答 太陽、影子、昨天

利申 中文拎U

時間 ，太陽，昨天

因為佢地埋左個瓜
所以冇影 好似係

係喎

白雲 太陽 昨天

豬 熊 馬騮

太陽，雲朵，牠們

中文功課你教寫阿拉伯數字
數學功課先寫 一二三四五六

X軸 y軸 z軸

西瓜, 太陽, 昨天/大家/他(牠)們都得

答到影子真係好勁

咩叫埋起來？
記住埋瓜的地方？
乜撚野書黎 又口語又書面語
唔怪得而家d教育愈黎愈垃圾

時間 人物 地點

冷靜d唔好複雜化

太陽 雲

熊掌 豬紅 猴腦

太陽，埋瓜，他們

想問有乜問題

因為馬騮拎咗所以佢哋咪無囉

講清楚D 埋藏西瓜的地方 得唔得
埋瓜硬係覺得好怪

填落去應該要見家長